台灣菜VS英國菜

台灣嘢味道偏重，唔知係咪食材唔新鮮同尚乘，所以要落重味精調味嚟造手腳。

英國有咩傳統美食？

仰望星空

All day breakfast
Fish and chips

Scottish Egg

唔明個PUNCH LINE

英式同歐陸早餐有咩分別？

thousand-year egg好食啲定佢好食啲？

英式係英國，歐陸式係港式

麥汪勞個早晨全餐係咩式？

有唔同口味既Jacket Potato

樓主冷靜D 英國菜唔好亂試

港式

英國人整薯仔有幾多種方法？

英式係咪一定有英國士蜜味金牌茄汁焗豆？

喺英國嘅留學生係咪要帶定電飯煲加幾孖臘腸？

大把留學生帶電飯煲過去，唔係因為當地冇得買，而係因為自己本身國家多款啲
臘腸就當地有得買
英國係多元文化國家，一餐中菜一餐西餐有咩問題

開得post問就虛心啲啦，衝出嚟柒

咁英國菜有冇好介紹？

你香港係咪日日食香港菜？英國人唔俾食意大利菜？

你哋唔好咁玻璃心，問問題咋！！！／／／／／／／／／／

Beef Wellington, fish n chips, Yorkshire pudding, all day breakfast, scotch eggs, afternoon tea (scone) British-Indian cuisine etc

咁睇嚟廣東菜博大精深一啲

讀過十年 無買過電飯煲

你點頂？